【有圖】雞排妹寫真新圖

有冇手足訂咗

咪又係咁

屎忽呀，我要屎忽呀

雞屎忽呢？

條腰P得太勁